會員可以摸媽?請摸爸 #20317 支持殺警暴受害人滅口

會員可以摸媽?請摸爸 #20317 支持殺警暴受害人滅口

前稱BradPitt

曾講
'我地咁樣抵制落tbb 廣告既公司，咁同689 日日抵制蘋果日報有乜分別？
定係大家諗住用同一招？'

似乎收開中國國企華為錢幫手唱好

警早前認與同袍夾口供今反口 裁判官即場翻查紀錄確認有講過

好興開頭加句 "咁又公道講"

仲有呢個POST:

飛虎隊員被質疑插贓嫁禍女學生

點解中國國企的打手會介入一單普通囚犯自殺案, 仲要死者只係露宿者
中國人係好撚階級的, 日日講滅貧/低端人口

唯一可能就係呢個人絕不是自殺
出pr狗係要錢的

其實班人出pr狗就係身有屎表現
因為出狗要比錢的

有pr狗做野就一定涉及政治迫害黑幕

我一直懷疑警局lan線自殺案係警魔做
高級高魔先強姦女人,見受害人報警就求其拉人殺左搏過骨